何詩蓓再摘金 200自決賽破大會紀錄封后

於女子100米自由泳為奪金的何詩蓓，今晚再為香港增光。轉戰女子200米自由泳的她決賽游1分56.71秒，破世大運紀錄兼奪得今屆世大運個人第二面金牌。

延續100米威勢，何詩蓓不惜放棄4x200米自由泳接力，而的確她於200米自由泳初賽、準決賽同樣列總成績第1名晉級。今晚的決賽她以大熱身份游出1分56.71秒摘下金牌，打破1分57.31秒舊紀錄。這是港隊今屆第2面獎牌，也是自韋漢娜2009年連奪兩金，加上歐鎧淳去屆的銀牌，香港歷來第5面世大游泳獎牌。賽事亞軍為美國的Katherine Grace Drabot，時間為1分57.61秒，俄羅斯的Arina Openysheva則奪得季軍

讀緊邊間大學？

破大會紀錄

Michigan

G持

好靚

勁

香港好波

香港人又可以搶個光環嚟戴啦

鬼婆

Push